女權撚根本就係天生自卑後天自大

成日話自己女性點樣比男性優越

其實我少少都唔想男女平等

佢地女權成撚日話要平等權利 特權就特權啦 擺撚曬正義使者

對佢地有益就公平 無益就唔公平

班八婆冇男人錫，搞到心理唔平衡

啲女權根本內心 TB